Details of the dead female protester predicted weeks before

From a user claiming he was given a 'dream' by a unknown death victim. In traditional Chinese society, dreams are believed to be tool of communication by the dead. Many people who don't believe in the so called communication, believes the user to be a leaker instead.

I just had a dream (real)

In the dream I was happily BBQing food (BBQ word in Chinese, burn is same as the first letter of fire department, possibly indicating the user is from fire department which also worked closely in the protests)

Then a girl suddenly appeared

Telling me to help her, says she got killed by the police

The girl is called Chan X Lam

When I saw her she is wearing black glasses (possibly a crypted word for goggles)

She was wearing black jacket, inside of it was white clothing which I suspect to be school uniform.

She said she was fat, but got leaner

I followed the girl to a place, the place looks like a abandoned train station, looking down the floor is gravel made, nearby is a bridge with stone pillars. (Multiple MTR stations have been proposed for the 'dream' location)

In the floor of the station there was also dead Bodie(s), including a black shirt man, and a white shirt man who haven't died yet, is on the top of the pillar.

That place looked like it was guarded by police (military) Because I followed the girl to the place We were immediately attacked by guns and long stick grenade (teargas?)

I asked her, are you a victim from 831 or San UK ling? The girl said "they caught me" and disappeared. Then I woken up very scared, not sure whether it was true dream or just a bad dream.

Do you know a protester named chan X Lam (she was the 15 yr dead protester found at sea yesterday) Or do you know people with the description?

Translates from this thread. The original thread was deleted and the user was banned after users digged up the thread and realized it shockingly predicted the details and accurately so. Some people said the user actually requested it for himself for safety reasons.

If the translation is wrong please tell me.

Push

Please indicate the original ( ) and your ( ) with different colors

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判